心好攰，無咩方向

人到中年，返工又完全迷糊，間唔中發夢，不過行得比較後，做得最多就係甘report fb page, report Google, 身邊唔少朋友都藍，越來越感覺無力，好似無了期甘，身邊又無人傾

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

有無人陪下我吹水